二爷翻墙网


* 建立本站初衷，一直有人问我怎么翻墙，本人比较懒，就建立了本站，教程完全是按照对翻墙不懂的小白写的，工具基本上都是打开即用的。如果你们因为二大爷的翻墙教程，能够科学上网，拯救智商受益了。本人将由衷欣慰。使用二爷软件时，请卸载各种“360爱国卫士”，因为它会监控你，不喜欢我的风格，请直接点右上角关闭。
* 本页面部分语言可能有背于社会主义科学价值观，不喜匆视即可。
* 工具仅限于科学上网，学术研究等，请遵守相关法律法规，不做违背党和国家的事情。由此产生的后果，由使用者自己承担。
* （上面是屁话）你干啥我也不知道，也管不着。
*  如果害怕账号不安全，请自己买vps搭梯子。

------------

二爷给大家推荐一款，安卓,苹果,Mac,Windows 好用的加速器 刷INS、访推特，完美支持高清1080P视频，无任何流量限制,真正免费的加速器.
需要邀请身边的小伙伴即可无限流量哦，这个可以做**为备用**，因为二爷维护的项目也很好用


[点我下载](https://ant.antss025.com/aff/7fCv "点我下载")

------------



*  **如果发现分享的链接失效，Windows系统请按Ctrl+R 刷新本页面**
*  **由于二爷精力和工作原因，手里可用翻墙账号有限，如果你有多余的V2ray或者Shadowsocks账号，欢迎把配置文本内容发送至二爷邮箱：[minzhuziyou@protonmail.com](minzhuziyou@protonmail.com "minzhuziyou@protonmail.com")**
**让更多的人看看外面的世界**

* 网站: [https://www.5414.ml](https://www.5414.ml)


你二大爷2018年12月8日 于匪区

## 1、windows平台软件： 

* * *

### v2rayN

 官网：[https://v2ray.com](https://v2ray.com)（需翻墙）

[点我下载](https://github.com/ugvf2009/Miles/raw/master/v2rayN-Core.7z)

解压后双击文件夹里 V2rayN.exe 即可使用（常规设置二爷帮你弄好了）。
如果发现连接不上Google。
按此方法操作：

![1.png](https://i.loli.net/2019/04/25/5cc12d036ad65.png)


![2.png](https://i.loli.net/2019/04/25/5cc12d03c15fb.png)

## 2、Android平台软件

### v2ray 


下载地址：[点我下载](https://github.com/ugvf2009/Miles/raw/master/v2ray.apk) 

**使用方法：**

打开软件点左上角，选择“订阅设置”

依次点“+”号；备注随便写。

在地址（URL）那填写:[https://jiang.netlify.com](https://jiang.netlify.com)

然后点右上角的小对号保存。

退出来后，点右上角的三个小点，点击》更新订阅，就能收到二爷给您准备好的服务器了。

点右下角的小V，连接，即可连接国际互联网了。此时是全局代理，如想自动代理，请在设置里，更改路由模式为“绕过局域网和大陆”即可，国外的网站经过代理服务器，国内的直连。

从此上车，随便飞。发现访问不了Google，请及时更新订阅哦！

**更新方法：一定要断开右下角的小“V”图标，点右上角有3个小点，选择“更新订阅！”**

##  3、IOS平台 

### Shadowrocket(俗称“小火箭”)

：）水果机需要一个美区的ID,国区由于历害国原因，下架了， 当然细心的二爷已经给你准备好了。 

| 账号1: | 4ssgit@Gmail.com  | 密码: | 4ssGit1234 | 已下载Shadowrocket小火箭 |
| ------ | ----------------- | ----- | ---------- | ------------------------ |
| 账号2: | 1714477@Gmail.com | 密码: | 4ssGit1234 |                          |
| 账号3: | 1714411@Gmail.com | 密码: | 4ssGit1234 |                          |
| :----------------------------- | :----------------------------------------------------------- |
| 9/22更新 zouchao0219@gmail.com | Aa00221199 【已购应用: shadowsocket、Quantumlt】             |
| 9/22更新 79234457@qq.com       | Aa00221199                                                   |
| 9/22更新 shareapid@gmail.com   | Share2200                                                    |
| 9/20更新 smgyangfan02@163.com  | 15gongzhonghao:SMGfuli 【已购应用: shadowsocket、Quantumlt】 |
| 9/20更新 mm-gzs@qq.com         | 46Gongzhonghaokzddck                                         |


也可以来这个网站来找账号。[https://wohaobang.cn/](https://wohaobang.cn/ "https://wohaobang.cn/")


也可以来这里：[https://shadowsocks-help.github.io/Shadowsocks/appleid.html](https://shadowsocks-help.github.io/Shadowsocks/appleid.html "https://shadowsocks-help.github.io/Shadowsocks/appleid.html")

-注意密码的大小写。


- 千万不要在 iCloud 中登陆 Apple ID（请在心里说3遍）

- 在 App Store 登录账号并使用完成后，一定要及时注销！

一定在app store里登陆，（如果你执意这样，那可能会同步你的小皂片儿、视频啥的，不想成为冠希哥，你还是仔细看二爷的教程，不好好看设备被锁别怨我啊）

- 登陆方法如下:

- 在iphone（&ipad）的设置那里，就能看到。选择app store的那个登陆。 如果已经有登陆账号，退一下，登陆成功后打开Apple Store里搜索Shadowrocket 并下载。

* * *

* 下载Shadowrocket后， 点右上角的 + 号，
* 选择add subscribe 
* 添加二爷的订阅地址：[https://jiang.netlify.com ](https://jiang.netlify.com  "https://jiang.netlify.com ")

**注意http后面是有“s”的**

* 每次打开软件后，更新一下，就可以收到二爷维护的服务器节点(ios更新方法是，在订阅地址那里，右滑二爷的订阅地址，选择“更新”)。 


* 一般选SS协议或者TCP协议的即可，目前Shadowrocket对KCP协议不支持。
  注：这个软件是付费软件，2.99$哦，请珍惜，对于不会把Appid转区或者没有美区账号的人，这已经是一个很高的门槛了。

* 当然你也可以选择在线安装：[https://小火箭.xyz](https://小火箭.xyz  "https://小火箭.xyz ")

* 或者来这里也有相关方法教程。[https://freeid.xyz](https://freeid.xyz/ "https://freeid.xyz/")


## 4、Mac平台 



### [点我下载V2rayX](https://github.com/Cenmrev/V2RayX/releases/download/v1.5.1/V2RayX.app.zip)

### [点我下载V2RayU](https://github.com/yanue/V2rayU/releases/download/1.4.1/V2rayU.dmg)

### [点我下载ClashX](https://github.com/yichengchen/clashX/releases/download/1.10.9/ClashX.dmg)

使用方法Google吧，很简单的，需要会点儿常用计算机术语（洋文）。

## 5、Linux

* 用Linux还不会翻墙会被别人笑话。自行Google吧，二爷暂时不提供Linux支持和服务。

### [点我查看Linux翻墙教程](https://www.imcaviare.com/2018-12-18-1/)


后记：由于众所周知的原因，西朝鲜的很多民众由于信息封锁，无法访问民主宪政国家的大型网站，很多真相被蒙蔽。 如Google，Twitter，Facebook，Instagram，Telegram，Tumblr等、 每天看CCAV无脑续集，看手撕鬼子神剧，某某傻逼创业日入万元， 火箭抹上了印度神油，又他妈射天去了，武器军队又牛逼了， 辽宁号装满柴油冒起黑烟出去装逼半道没油了，别人又不敢惹了，我们又有核武器了。 今天范冰冰怀孕，明天杨幂堕胎，马云又上讲台出售精神伟哥， 朋友拉微信让你进群，用话术套路你，“为你省钱”拼团领券立减了，让你消费他就从中获利（佣金）了， 某些傻逼又卖头脑风暴了，这是个欺骗的世界，无知的世界， 中国这群傻逼就是被仁、义、礼、智、信这些所谓的儒家思想给洗脑洗成傻逼了， 其实都他妈的是白天正人君子，晚上男盗女娼，都是一堆Loser。 如果哪个明星不生孩子了，CCAV频道都编不出故事啥哄你们开心了。 这是个戏子横行，婊子丛生，骗子臭不要脸的时代。从上到下跪舔的时代。 傻逼的行为不愿你们。你们也是无辜的，毕竟洗脑洗这么多年了。你们的可怜和无知，才需要在心中树立偶像英雄和领袖。 但我真心希望你们能在二爷的指导下，用二爷提供的方法出去感受一下，拥抱一下这个世界的文明。 二爷做为资深爬墙看片爱好者，特此写了本教程。让你从小白秒变小小白。 来吧，访问世界文明，自由，拥抱普世价值！ 从此告别傻逼傲慢无知没有独立思考能力的自己、做一个有点儿思想的自己。人到暮年，告诉自己儿孙，自己活过。

**一切都是刚刚开始！Everything is just begining！**
